..

好眼瞓
..？
...

你又唔係細路仔

瞓

有..

ok

唔俾

why

你話過今晚陪我

眼瞓就唔好上連登啦

人會變 承諾都會

嗯

唔撚得

早抖

早你老滷

🖖🏻

瞓覺好

早睡早起

對身體好

唔洗補

呢個post好恐怖